# Dreamview

Dreamview -- модуль для управления другими модулями, запуска автономного движения и мониторинга текущего состояния автомобиля.

## Запись данных в Dreamview

В HMI режиме MB Actros имеется 3 переключателя, запускающие сбор данных с активных каналов и сохраняющих сообщения на диск для последующего анализа:

- Rec All: сохраняет все каналы без исключения. При наличии каналов лидаров и камер может приводить к созданию нескольких десятков ГБ в минуту.
- Rec Lite: все небольшие каналы. Фильтруются каналы лидаров и камер.
- Rec Filter: Небольшие каналы + сжатые каналы изображений + объединенное облако точек + облака точек с каждого лидара на начальном этапе.

Эти кнопки запускают следующие bash скрипты, которые можно запускать отдельно или модифицировать:
 - [record_all.bash](../../../../modules/oscar/scripts/record_all.bash)
 - [record_lite.bash](../../../../modules/oscar/scripts/record_lite.bash)
 - [record_filtered.bash](../../../../modules/oscar/scripts/record_filtered.bash) 